其實去酒樓飲茶啲人點知你走嗰陣有冇埋單

咁多人行出行入又無人特登問你有冇埋單
究竟酒樓有咩反制措施
而且好少聽過有人會唔埋單走人

會自動自覺埋單架嘛 有民智架嘛
屌你老母食野唔比錢 支那畜咩

老柒講句，有時香港人係貪小便宜方面同支那冇分別
利申:有俾錢先走

茶餐廳細啲嘅鋪就難走數啫
但係酒樓咁大我估唔會理到咁多

岩 兩個都鍾意貪小便宜
但分別係香港人驚犯法 支那人唔驚

樓主係大陸人?唔明點解會有咁既疑惑

唔會個個都係咁自覺掛 ，咁世界唔會有犯罪啦
酒樓個俾錢機制是咪有漏洞
有人立心不良嘅話酒樓咪好蝕

好耐以前東張西望前身唔知叫乜有狙擊過d人飲茶唔俾錢

聽講以前係部長自己補返畀人走嗰條數 宜家就唔知啦

唔係
定係你覺得唔埋單走數只係大陸人嘅專利
其他人全部都係聖人，係得支那人先會犯罪
諗野都要有個譜

癡線
就咁諗都覺得賠死

一街都係cctv，要搵返你出黎有幾難？

啲樓面經理部長會睇實，咁易走單咩

有閉路電視嫁

問題係酒樓有幾可會捉住你嚟問「埋咗單未」
拎位又唔會抄你身份證
就咁行出去根本無人認得出

好多謝你寶貴既意見

都岩
但如果每日都十幾單會唔會真係日日咁報警
差佬查都查死
or條友好小心，戴帽避開啲cctv呢

唔好咁坦白好無

有次真係試過
因為平時老豆埋
一下唔記得行左出去
之後返去埋返
我諗啲人當你去左廁所

一有人捉住，差佬來到都好
一講普通話護送埋你走啦
酒樓經理上車返差館落口供

好簡單 因為搵人監察個成本大過走數唔比錢
所以唔會擺資源去搵人捉你

我估如果走單情況嚴重，酒樓一樣照報警，不過會開始派便衣捉人，遲早斷正

似係呢個答案
咁走開數啲人咪好好賺
嫌麻煩就唔捉，姑息養奸

其實你知唔知咩係機會成本

就係機會成本大啲人先唔會搏呀

冇架
就好似你食夠你老豆埋單先
你同老母坐多5分鐘先走都冇人會問疑似你未埋單
講個信字姐

你唔去返個間度食咪得

on99有冇人會因為少少錢坐監，收益同風險咁撚唔成正比，去打劫唔好?起碼實實在在有錢

有咩好討論姐
南生圍著晒火都拉唔到啦
理撚得你個酒樓百零蚊都走數咩

飲茶錢都比唔起咩

貪埋d小便宜一間比人拉撚左

你冇見過酒樓門口啲大頭相咩？

啱

如果第一枱冇埋單， 當d侍應唔知， 見d人走晒， 入第二枱， 咁第二枱埋單， 張單一出黎都會知道第一枱冇埋單

有誠信嘅人都會自動自覺去埋單

支那人有0.1%係罪犯, 數量已經多過全香港人
邊有得比呀

你唔可以用正常人思維去諗
入七仔偷包糖都大有人在
種有人會貪呢啲

係日本便利店拎左件野上手，跟住再買其他野

點知最後俾完錢，行左出鋪頭先醒起手上件野冇俾錢

即刻入返去埋單

一黎淆底驚

二黎深信呢次賺左，會係下一次蝕返

再早期嘅酒樓係冇點心卡
你埋單就叫伙記過黎數籠同碟
後尾有點心卡出現冇人埋黎數就出現左bug

又係，果啲應該關基因問題，正如啲黑人成撚日犯法咁。。仲要係犯細野

樓主你邊個鄉下？咁都比你諗型，有冇諗住想試下食霸王餐咁呢？

除非你唔會去返個間飲啦

而家興偷野貼家招 你個樣想日日貼係大門畀大家睇？

一句就睇穿樓主係咩人

唔畀錢係犯法，貪乜撚嘢小便宜

犯法定義?
港人最鍾意既地鐵用特惠算唔算?

如果去個廁所
d野比人執走哂
咁係咪應唔駛比
野又未食完
又唔知係有無係張單落手腳圈多幾個圈

弱智架你

不嬲食完扮下野去廁所之後直接拍拍蘿友走 冇比人捉過

面斥不雅

問犯法定義？
你係小學生定新移民阿？

我老豆試過
1個人飲茶
去個廁所番黎比人執走哂

一百蚊都犯法

真係有民智
客通常會自動自覺埋單

利申，翻餐飲業pt
收銀長期無人，客都會等到有埋咗單先走

為左一次就以後唔去果到飲茶？

我都有諗過呢個問題

屌你 有無老母教架？ 孤兒仔黎架？

屌你 有俾錢都要利申

請人食飯咪要派傳單

聽老豆講係有人走數先出現左點心卡
果陣有人食完d點心，就將部份碟同籠收去隔離枱枱底，埋單果陣咪數少左碟囉

幾時都係有人會貪少便宜

試過同屋企人去飲茶成枱都以為有人埋左單
出左去想免費泊車dup印先知未埋單
之後返去埋返單

有次同屋企人去酒樓食飯
因為我阿公好鐘意爭埋單(唔鐘意班細嘅比錢)
當然我地唔會要佢請, 所以佢成日偷偷地襯去廁所時去埋單
果次食完臨走發現唔見咗張單, 阿公又去咗廁所
我地一心以為又比佢偷雞埋咗張單所以執哂野走

走咗之後我地話唔應該阿公又爭比錢
點知阿公話佢淨係去廁所無埋單
即係成家十幾人食咗霸王餐無人知
結果第二朝去找返條數

食飯俾錢天經地義

你有心食霸王餐咪下次唔好再來幫襯，幾舊水買起你成圍枱人嘅人格

你話擺酒走數又另計

大陸人唔會嚟香港飲茶？

點心卡係杜絕左收埋碟同籠
但就衍生左直接走數呢個問題

如果飲開
實認得

壽司

試過餐廳食完野走左
之後去到好遠先醒起無找數
番轉頭找番
如果唔係應該會閉路電視捉我

走銀行數都係走數
走茶樓數都係走數
好心就有大志啲
一係唔走
一走就要走到上A1

為左幾籠蝦蛟燒賣搞到比人cap出黎放正門就真係

你走果時 個收抬會同收銀同樓面講幾號抬走左

個收銀會同樓面講已收錢

如果未收錢 個樓面一定知

老豆以前做酒樓廚房, 酒樓每日都有人走數
最多係D廢老走

使乜理走數啊
酒樓捉走數撚都費時
慳返人力物力好過啦

直接加價咪得囉
反正日日都係一車車入去飲茶架啦

質數問題，(正常既)香港人會自動自覺埋單

立心不良既港人先會貪便宜想走數，咪喺度消費香港人既誠信

做生意要防走數，防偷野，防抄襲，防老翻一定要另外洗錢落設備，人力，有時仲因爲呢d措施令人唔想幫襯，所以道德觀念越高嘅地區生活得越舒服，越先進

酒樓真係成日比人走數...好多人真係會駁大霧唔賣單
好似樓上有人講...情況嚴重會開始搵便衣幫手

申：識人做部長講

其實樓面分晒區
分好曬邊個睇差邊區
一有人走就對講機同收銀講聲
唔會好難捉

其實靠經理，佢地要睇場，會留意埋邊個客坐係邊度，邊條仆街走數。

部機有記錄
加埋門口實有cctv 走單你以為捉唔到你？
舊式茶樓通常都係做熟客街坊生意
都係講個信字同良心

咪又係CAM，見過貼人相出黎

無咩所謂，都係為打個和

為幾百蚊留案底咁on9

你唔見d 有d茶樓門口貼哂CCTV d 相邊d人走數咩

民智未開既地方就多人走數 如鬼國等

樓豬好撚肉酸

百幾蚊都想走數就知樓主幾撚仆街

其實就每間茶樓都會細分唔同zone ，每個zone都有專負責呢個zone嘅樓面睇住嘅，當然都仲有機會走數啦。但又唔好諗到係一條友睇晒成個全咁一眼關七

落單部機如果未埋單, 果張檯落唔到單, 守果區D樓面如果追唔返, 要嘔返條數出黎.

好多都係炒散拎綜援出日薪, 唔受勞工法例保照賠

自動埋單 面斥不雅

海柏頂層間酒樓去廁所個位直程同商場個位相通
大模斯樣行出去都𠱸覺

唔找數第二日你副尊容咪畀佢圖文並茂貼撚住係酒樓門口囉

上次聽個經理講, 早兩日有一班人黎食飯,
5-6個人有老有嫩, 仲有個工人,
開頭正正常常, 之後食得7788, 發現少左幾個人,
淨返個最老同個工人, 仲有一個大人既背囊,
再隔一陣個工人陪個最老既去廁所,
留底左個大背囊,
因為間野入面冇廁所, 要出去商場先有,
個經理覺得有古怪, 跟埋出去喺廁所門口等,
一等就半個鐘, 之後個經理就打返去叫人睇下個背囊入面有冇野,
覆返黎入面真係得啲垃圾廢紙,
咁個經理知道佢地真係想走單, 企喺個廁所門口繼續等,
再隔一陣, 個老人家同個工人私私然咁行出黎,
見到個經理都嚇一嚇, 個經理即刻走埋去同佢地講張單未埋,
佢兩個扮曬唔知咁, 唯有跟個經理返去間餐廳,
返到去又話唔知又話冇錢,
經理話要報警, 佢地先打電話求救,
班人前前後後放底個老野同工人有成個幾兩個鐘,
最後先有一個男人返黎埋單...

有的廁所係酒樓出面

正常離座如果唔係自助式埋單一定有人 Serve 你收錢.
如果係自己埋, 你行開一定要拎點心紙.

唔好睇小 D 阿姐同部長. 重有收銀都會 keep 住睇你行過係咪未埋.

諗起黃子華句面斥不雅
一個正常有少少禮義廉恥既人都唔會咁做啦
你會唔會見到鋪頭寫'用餐後請結賬否則報警'呀？

你試下會唔會俾人捉到咪知囉

如果係本人地, 試過一次犯案就會等機會想犯第二次,
咁遲早一定比人捉撚到. 到時咪一次嘔撚晒出嚟.

次次走數都敢日日黎 ?
仲有樓面阿姐實認得你 .... 連你飲開咩茶都記得啦

1個人飲茶去完廁所番黎比人執走哂d野無得食，單都無埋，仲要比錢就on9

真係試過一次撞到以前舊同事
咁啱酒樓係佢有份夾
佢好好咁私下搞掂左我地張單

啲酒樓姐姐唔知 我地起身直接走
佢即刻叫住我地

比個任務你，去茶樓數下成個朝頭早有幾多枱食野唔比錢去證明你上述所講既野

點解講到真係有咁多人走數咁

我反而想知D廢佬一條友去飲茶，如果急屎嘅話，屙完出返嚟會唔會俾阿姐收曬D嘢

點解會冇 大把人偷幾廿蚊/食霸王餐嘢畀人拉到𠻹啦

收銀部機睇到埋咗單未，
如果咁長時間都未埋單，
咪可以check返閉路電視係咪走咗佬

Btw 係咪得我認真咗

點解咁撚多on9 喺度話靠個信字 咁而家樓主咪話緊總會有啲仆街走數㗎嘛，咁酒樓點發現有人走單？
如果香港個個都有品，唔做仆街嘢，咁香港冇罪犯啦

傻仔先會賠

我3樓咪講咗有埋單
你post都唔碌去睇多眼咪仲肉酸

check到都已經走咗, 其實佢係想問有冇方法防止o者

酒樓應該係冇 再講成日想落點心, 隻手舉半日d廢老waiter部長唔係傾偈就係度發呆睇唔到, 基本上成場客走晒霸王餐冇人發現都唔係冇可能

你食得貴野自然會有人留意

之前見有人講去餐廳食野
醒起冇帶銀包
跟住拎左的冇用資料，catalog 之類入起佢
放台面，自己禁響電話揚聽
大大聲講野之後行出餐廳
走左

飲早茶既廢老多數有班茶客同佢地朝朝坐同一枱
實有人同佢睇住
再講 正路你行開都會叫人幫你睇住張枱啲嘢啦

下下都要人管咩 豪俾你當請乞衣

茶樓咁多賺 怕咩

好你少少
平時多數同屋企人飲茶
第一次自己一個人飲茶嗰時唔記得要拎卡埋單
好彩街到去收銀嗰度見到人畀緊錢就記得
之後急急腳返埋檯拎返張卡畀錢

無卡個bug唔會更大咩？
無數籠就走
再唔係收埋啲籠
搭檯嗰時推啲籠過去人哋度
或者趁阿姐執檯之前擺啲籠過去
就咁諗都有幾個走數位啦喎

睇清楚人地講乜
再睇清楚我講乜 唔好睇d唔睇d
重新思考下 唔該你 低b仔

等你果智將點醒我

屌你有比錢100個有99個都會比啦
利曬申咁特別啲咩

樓主傻仔開喺創意台

你試下先啦咁溫馨提示記住帶住口罩食

「果」定「個」呀?
屌你老母原來你先係新移民呀?

理解能力真係有問題喎，
人地話：「 兩個都鍾意貪小便宜
但分別係香港人驚犯法」

港人用特惠票貪小便宜連登都討論過啦
所以我反問返佢，
問佢既「犯法定義」、「用特惠算唔算」

因為不符合條件用特惠俾人查到既話
$500其實只係附加費
嚴重係可以檢控上庭留案底最高罰$5000
既然係咁 香港人又點樣「驚犯法」？

你連咁撚簡單既理解能力都無
就咪撚出黎獻醜啦